# Instrucciones de uso #

Dentro del archivo init.php están comentados metodos estáticos de clases de prueba.

Para evaluar alguno deberá descomentarse la linea correspondiente y luego ejecutar en linea de comando:

php init.php